身邊總有啲係社交網頁分享自已打算生小朋友既朋友

係啲相同言語間會覺得佢地好幸福
自已就完全唔想生了
唔想製造多個人類出來
亦唔想照顧多一個人
有時會諗，係咪自已有問題呢

多餘